（火影）一人一招令嗚門，佐助勁返的方法

博人傳，嗚門同佐助弱化哂，一個冇左九尾，一個冇左輪回眼，點先可以強化返佢地？

我先，

嗚門練返仙人，仲要冇時限的 , 仲有搵返另n外半隻九尾

佐助就用大蛇丸複製人技術，cut and paste 隻眼

兩個練玉女心經再大交合應該可以一戰
呢本垃圾都係收皮算吧啦

仲邊有另外半隻

嗚門有嘴遁 已經夠

答案應該係佐助移植右眼萬花筒俾爛佬圖

Dattebayo~

一路唔明點解佐助 變左得單手？

其實我都覺得故事發展一定會搵返另外果半隻九尾放返入自己度

跟冬夜學slip
屌打全世界

佢身上個隻係4代傳的。原本個隻係結局中左佐助 幻術＋地爆天星，之後出返來就自由

最後同鳴門打和 一齊無左隻手 鳴門駁翻 佐助罰自己做錯左 所以無駁

八尾返入bee，半隻九尾亦都返返入鳴門到

到底有冇睇

屌你真係冇撚睇

分分鐘另一隻眼係遲D用埋 伊邪，盲埋之後就練自宮練劍

係疾風傳睇唔到，邊度話唔駁番隻手....

係博人傳先有講？

你連火影都冇睇

再用無限月讀

疾風傳個尾已經冇手

穢土轉生整番隻九尾

講到尾 尾獸只係一個大型嘅查克拉載體 憑鳴門仙術要聚夠一個九尾量嘅查克拉 再放入一個新載體到 其實唔難

其實冇講清楚 隨時又可以破壞設定

一方面

結局個陣都冇顯宗入返去

冇得兜啦 第一集漫畫 最後 得返博人同川木 係木葉隻秋 ＝兩大主角已收皮 ，但放心啦 出面討論d人 從來冇拉埋博人傳討論 ，就好似龍珠gt咁 永遠唔會拉埋討論

博人死撚左先

收左皮都可收皮得好型 好似自來也同佢個人造人

冇明示係死左

可以係送去第二個時空，同死剩半條命

仲有鬼滅D柱，係就係收皮，一樣收得型，無一朗（死都要插上一一刀），炎柱 （你可以話唔型，但一定唔會柒）

傻啦，大把人比較GT同超，仲有外傳用哂2 套設定的 hero

博人傳反正係抄龍珠人造人 斯路篇

咁繼續學龍珠布歐篇 玩合體 （用耳環 或 跳舞）

格古達 或 比古洛

名都幫火滾撚樣諗埋

漩渦 佐助 （戰鬥力係雙方次方上升）

及 宇智波 嗚人 （戰鬥力係雙方相乘）

不如話但助另一隻眼係遲D用埋 伊邪，盲埋之後就自宮練劍

超係正傳 gt同外傳唔係 正史 冇人會拉埋一齊講

我當龍珠布歐篇完就算

之後都根本 鳩作

中二病

佐助只要接受初代細胞就可以開輪回眼
嗚門就去搵1-8尾 囉 尾獸應該唔會死
9尾應該遲下又番生

佢同細佬玩人體鍊成嘛

學二刀流

你唔鐘意/接受唔到/故事垃圾 ＝/＝冇人討論

大把人話GT的造型，故事好過超 ； 同埋連燈先前大把人成日比較 超4 vs 超藍戰力； 2 套D打鬥，畫風都垃圾

鬼佬仲整埋影片 ( 有幾百萬 view)，仲要有根有據（分析技能，基本form status) 同好燃好睇，咁都唔叫討論

呢個channel 堅好睇
GT 悟空(大人版） vs super 漫書悟空（打完托波後，力量大戰前）

GT Goku (打 超級 17號前) VS Golden Frieza （完美版）

屌你老母都唔撚好笑
人地po刀劍鬼滅係用黎bin c架
依度有冇人話過手機俠神作呀？冇呀
你bin空氣呀？on99

打J打斷咗

你拉埋呢D 做乜野
講緊討論故事正史 冇人會拉埋GT 同龍珠HERO 一齊討論
巴打你醒未

on9
手機俠真神作

一早有柱間細胞啦

仲有龍珠同人神作同人超次元亂戰，大把人討輪，作者親生仔 broly 同 BRA 都好型

仲有大把人話超動畫中，好多野炒超次元亂戰/垃圾過超次元亂戰

超，第6字宙 2 條那美星人吸哂自己D族人變多，明顯係炒超次元亂戰的 NEIL, 但柒好多

仲有係未來trunks 篇的巴比迪，超次元亂戰的時間線合理好多 （未來悟飯殺巴比迪的時間線）； 但超係由大道殺 （即係巴比迪遲左 10幾廿年兒到地球 ）

你講緊唔係正史冇人會拉埋一齊講

我E ＋俾1堆料你，話你知，唔係正史都大把人會拉埋一齊講

拉埋一齊講 同討論正史故事龍珠係兩樣野黎
點解你好仲未醒 仲未知人地想表達D乜
人地龍珠Z +電影+超 一齊討論 你突然加嘴 講HERO D 戰力 仲勁個邊個邊個 , 人地心諗你做乜鳩

你先係到馬後炮，自己睇返＃22， #28 的回覆再講

冇得兜啦 第一集漫畫 最後 得返博人同川木 係木葉隻秋 ＝兩大主角已收皮 ，但放心啦 出面討論d人 從來冇拉埋博人傳討論 ，就好似龍珠gt咁 永遠唔會拉埋討論[sosad]

超係正傳 gt同外傳唔係 正史[sosad] 冇人會拉埋一齊講[sosad]

你自己係頭2個回覆都冇寫討論正史故事，你自己都表達得唔好，仲好意思話我，我燃係你肚裡條蟲。我的理解就係 overall 的討論 （博人傳套用各種疾風傳的設定，GT VS 超，包括戰力，故事，畫風 etc）

同埋我個 post 就係又唔係討論博人傳係咪垃圾，又唔係討論故事內容，同埋博人傳有作者授權，大把人當係正傳 （岸本廢佬自己搞唔掂自己第二套漫畫，同唔鐘意博人傳畫風，就想來擺返D采 ）

我開得個post就擺明想討輪可以點兜返來講，你就直接話唔得同冇得討輪，咁仲唔係垃圾廢老死忠。你唔鐘意可以過主，no one cares how you feel !

辛苦你

都唔知科學忍具呢個咁on9嘅idea 點樣諗出黎

出個超時空轉生術
用完變返全盛期

唔覺有咩問題，其實合理過 曉個堆 外太空技術, 唔同在於有人幫科學忍具發揚光大

曉的太空技術有
蠍的人傀儡
大蛇丸的轉身體同屍鬼封盡
角都的長生不老/偷心，飛段的不死身
迪達拉的c4核彈

曉以外的仲有千代婆婆的起死回生

呢堆野求其一樣都唔比科學忍具差，發揚到的話影響力同重要性都可以好燃勁

我講梗係作者果考量呀

成本博人傳斬撚咗佢